其實香港好多靚女

只不過係唔揀連登仔

Yes

唔係，我都會成日上連登

10

妳條肥閪就收皮啦

俾10秒樓主

好多靚女都有賓周